（求救）Bitcoin付款？

各位巴打好，我係on9

想請問點樣可以係一日之內
過一筆 數/增值比bitcoin 戶口

未接觸過呢個平台，
唔知道bitcoin概念係咩野
但求過完筆數

有冇巴打幫幫手 指導點做

男人老狗怕乜
比人貼丁圖又唔會少忽肉

一路睇緊啲instruction 但都冇講明credit card / 銀行卡咁

部機都會lock呀巴打

幾多btc?

等睇樓主碌鳩

$793

Should be in HKD?

梗係usd 啦

係咪中咗裸聊呀on9

都要救
救命啊巴打

打得丁多 比人hack機

仲話send比我既contact list.....

6千幾蚊

咪撚俾 俾完都未必會unlock

認真 唔好比 通常都係兇鳩你

巴打 救命啊

佢真係睇晒我部機啲野
Send比我contact list
咁我就玩完

你做左咁耐人有冇真係睇過有人裸聊比人放左條片出黎丫

邊有可能仲會有人中招
樓主假膠嚟

有冇巴打既朋友都係咁7
如何走出呢個困局

呢幾晚有惡夢原來唔係冇原因

真架巴打
我之後會生性

你自己 EMAIL SENT 比你;?
SCAM 黎嫁

你POST 個BTC 地址上黎睇下

試下話學生講下價先，一般都ok

唔怪得d scammer收到成1-2個btc，原來真係樓主呢d死傻仔

po篇文黎睇下

真係由mail copy出黎
佢上面形容我係超級色狼
仲留意左我好耐先行動

樓主係咪讀poly?

被起底啦
我信得過你兩個 救命啊

GOOGLE 都唔GOOGLE 下

我有google點比既方法 但係望唔透

繼續返去打飛機啦
SCAM黎既

讀大學都咁撚蠢

SEND 下 email 就有15個傻鳩比btc 我

咁面善個post

係
蠢在於唔認識cyber security....

唔係話唔想幫你, 要即刻買到bitcoin係ok, 不過代價好大
同埋俾左錢佢唔一定會幫你unlock d file
所以幫你都未必有用

而且做呢D野係好麻煩, 幫你又冇錢收

ching 你洗唔洗帶返個頭盔先

you fucking dumbass.
點解仲會有人信係真
篇文又冇關於你嘅資料
已經講左十萬次係scam都仲要信
叫佢比啲證據你睇 證明攞到你啲資料先啦

巴打
你帖幅圖既意思係

果個account真係for 收錢解hack？

打錯
...
有15個傻鳩比左btc 個scammer

依家d錢真係易賺
樓主同我讀埋同一間大學都咁撚蠢

超級大傻仔

巴打
除左email address之外

佢真係有指出我啲內容

有花生就食啦
理得樓主做過d咩

Hello!

I have very bad news for you.
09/08/2018 - on this day I hacked your OS and got full access to your to your account
xxxxxx@xxxxxx.com

So, you can change the password, yes... But my malware intercepts it every time.

How I made it:
In the software of the router, through which you went online, was a vulnerability.
I just hacked this router and placed my malicious code on it.
When you went online, my trojan was installed on the OS of your device.

After that, I made a full dump of your disk (I have all your address book, history of viewing sites, all files, phone numbers and addresses of all your contacts).

A month ago, I wanted to lock your device and ask for a not big amount of btc to unlock.
But I looked at the sites that you regularly visit, and I was shocked by what I saw!!!
I’m talk you about sites for adults.

I want to say - you are a BIG pervert. Your fantasy is shifted far away from the normal course!

And I got an idea....
I made a screenshot of the adult sites where you have fun (do you understand what it is about, huh?).
After that, I made a screenshot of your joys (using the camera of your device) and glued them together.
Turned out amazing! You are so spectacular!

I’m know that you would not like to show these screenshots to your friends, relatives or colleagues.
I think $740 is a very, very small amount for my silence.
Besides, I have been spying on you for so long, having spent a lot of time!

Pay ONLY in Bitcoins!
My BTC wallet: 1HjeDCAaEdd5JRDPHVgmLsCC7DsyHhYwM1

You do not know how to use bitcoins?
Enter a query in any search engine: “how to replenish btc wallet”.
It’s extremely easy

For this payment I give you two days (48 hours).
As soon as this letter is opened, the timer will work.

After payment, my virus and dirty screenshots with your enjoys will be self-destruct automatically.
If I do not receive from you the specified amount, then your device will be locked, and all your contacts will receive a screenshots with your “enjoys”.

全文係咁啊

係男人都中呢堆 怕乜

咁都信

利申 收到彩佢都on9 因為佢內容太假 話會sd俾我女友 但我係a09